{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 더드림핑(피크닉,토마호크 패키지) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 チェックインやチェックアウト時間以外は事前連絡が必要です。 客室およびザ·ドリンピング内では禁煙で、22:00以降はスピーカーやマイクの使用が制限されます。 ブルートゥーススピーカーや高声放歌、飲酒によって他人に被害を与えると、警告や強制退室措置が取られます。 スピーカーの使用や騒音により苦情の払い戻しが発生した場合、被害補償が必要です。 熱気球や爆竹は使用できず、施設が破損したり紛失した場合は弁償してください。 ゴミはきちんと分別して分別をしなければならず、食器類は退室前に洗浄しなければなりません。 予約された人数以外は訪問を制限し、宿泊人数ではなく入室人数を基準に料金が請求されます。 天候や状況によって焚き火や施設の利用が制限されることがあります。 貴重品の紛失や破損には責任がなく、安全に気を配る必要があります。 商業的な用途の写真撮影は協議が必要です。 グランピング客室には温水ボトルがあり、炭火は16:00から21:00までおこすことができます。 スペースを除いた場所では外部の食べ物の持ち込みが禁止されており、連泊予約の際にはキャンセル料が差等適用され、日付変更が不可能な場合もあります。 天災地変による払い戻しはできません。 チェックインの際にはバーベキューやビームプロジェクト、セミナー室、ウォータースライド、カフェなどをご利用いただけます。 屋外プールは、整備や清掃により一時的に休場する場合もあります。 ペットの規定に基づき、ペット同伴入室が可能であり、追加料金をお支払いください。 駐車も可能で、アクセスが良いです。 周辺には観光地もたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室およびザ・ドリンピング内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スピーカーやマイクの使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、22:00以降はスピーカーやマイクの使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "高音量の音楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ブルートゥーススピーカーや高声放歌、飲酒によって他人に被害を与えると、警告や強制退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "スピーカーや騒音による苦情の払い戻しはありますか？",
            "answer": "はい、スピーカーの使用や騒音により苦情の払い戻しが発生した場合、被害補償が必要です。"
        },
        {
            "question": "熱気球や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、熱気球や爆竹は使用できません。また、施設が破損したり紛失した場合は弁償してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "はい、ゴミはきちんと分別して分別をしなければならず、食器類は退室前に洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "訪問人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、予約された人数以外は訪問を制限し、宿泊人数ではなく入室人数を基準に料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "天候や状況によって利用制限があるものはありますか？",
            "answer": "はい、天候や状況によって焚き火や施設の利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうなっていますか？",
            "answer": "貴重品の紛失や破損には責任がなく、安全に気を配る必要があります。"
        },
        {
            "question": "商業的な写真撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業的な用途の写真撮影は協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室の設備について教えてください。",
            "answer": "グランピング客室には温水ボトルがあり、炭火は16:00から21:00までおこすことができます。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、スペースを除いた場所では外部の食べ物の持ち込みが禁止されており、連泊予約の際にはキャンセル料が差し引かれることがあります。"
        },
        {
            "question": "天災地変による払い戻しはありますか？",
            "answer": "いいえ、天災地変による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際にはバーベキューやビームプロジェクト、セミナー室、ウォータースライド、カフェなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はありますか？",
            "answer": "屋外プールは整備や清掃により一時的に休場する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊が可能ですが、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。アクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地はありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはたくさんの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 769
    }
}